聽我講兩句，沉日所有捉鬼事件都係由popo所引起的

是咁的，P牌無人權，唔睇就算

一切捉鬼事件都係由popo引起

如果唔係popo扮示威者（已自爆）
如果唔係popo扮記者（有圖但未能完全fc）

夢遊人根本就唔會咁敏感同激進

而且比卡超早在2014年已經口口聲聲話唔會對民眾活動進行滲透，依家出爾反爾，popo由上到下都已經毫無誠信可言

所以尋日所有衝突絕對係由popo所引起的

夢遊人絕對唔係有心針對記者

希望大家可以廣傳哩點

另外，抆槍單野，事出必有因，如果唔係果隻popo無啦啦單出撳低咗條背向自己的女平民，之後仲有所動作，夢遊人都唔會去圍佢，簡單D講，自己攞來

預左CCTVB會cut左前半，哩單都要廣傳

但係要注意，人地紀律部隊無紀律係人地的事

無大台的一樣可以有紀律
捉到鬼鬼請佢地離場就算，千其唔好私了

沉日係捉鬼時係有處理得唔夠好但可接受的地方

夢遊人們！的確係有改善的地方
雖然要打贏怪獸時有必要把自己怪獸化，但任何時候都要仲記得自己係人，要有底線

五大訴求 勿忘初心 不割蓆 不篤灰 一齊去 一齊返

p牌冇人權

錯都在popo

單機模式

單機mode